感情永遠敵不過新鮮感

即使大家已經相處耐左，當一方去到一個新的地方，融入新的圈子，發掘到更多非富則貴而且外型吸引的異性，終究還是見異思遷

我覺得係新鮮感永遠敵不過感情, 問題係你接唔接受到佢放風.

分左手好短時間就見到佢有意中人，好傷心

分左手就放低算吧la.